無知一問，想問下其實比人拉左既話點搵律師？

黑警有本簿比你？
自己上網google?

上網google定記低到時打

寫定係身

我記得流程好似係咁
你部手機好似會俾人收左
佢地會俾電話你打
1. 佢俾你既個本簿(班律師通常都收錢)
2. 自己記低既律師電話 (我就記2608 1400)

程序上佢地係必需係你要求下俾你打電話搵律師, 會有本大律師公會出既律師名冊
但宜家既警渣仲會唔會跟程序就自行判斷

除左26081400 重有冇

推